覺唔覺除左帶大型行李要用升降機之外, 肥婆都要

一個肥婆頂2個行李啦,係電梯企又食埋另外一邊